有冇人玩呢隻新斬怪GAME: ゲシュタルト・オーディン 格式塔 奧丁

岩岩下載黎玩 唔知好唔好玩

睇片好似幾好玩，之前用iP6p 裝完係咁彈game
玩唔到

屌我玩左一陣就DEL左GAME 我無彈 但一啲都唔好玩